九龍灣手足表揚區!!!

屌你老母
今日算係咁
有火法師
有 sniper 掉磚一嘢 headshot
隻狗企都企唔穩
勇武做得好好
舊打嘅就打
唔夠打嘅就掉嘢
大家繼續加油

聽日見！！！

落單人數幾多,真心擔心

拉燈柱勁型 完全估唔到
最大收穫係個監控晶片